東南歐行程請教

Plan A
hkg
rome 3 days
florence 2 days
venice 2 days
rovinj 2 days
ljubljana 2 days
zagreb 1 day
budapest 3days
hkg
total 15days

Plan B
hkg
Venice 2days
rovinj 2 days
ljubljana 2 days
zadar 2 days
split 1 day
dub 2 days
zagreb 1 day
budapest 3 days
hkg
total 15 days

邊個比較好

唔知點解睇好多遊記都話zagreb 可以skip

我都係過渡一晚 直接去budapest好似太遠

zagreb 我係落機用黎適應時差無乜點出去行過就去左第二度

呢個可以再排下
而家煩緊venice落機好定rome落好